今次係公投

含淚投泛民又好。
投含撚泛民又好。
總之，踢走保皇走狗太監。